一百蚊左右budget食邊間牛扒最好?

窮撚食唔起3舊水一塊

花園餐廳

大+樂

花園同金鳳比邊間正d

淨係食過花園餐廳同沙樂美

扒王之王 份量大過花園 反正2間都係垃圾

返屋企食狗飯算啦你

我唔食你啲飯㗎 你咁慘費時同你爭

莎樂美雜扒好似幾大份

狗飯

見你咁慘要食狗飯點會同你爭

試下執人口尾水都執得好少少先

我邊似你慘到要食人口水

應該得你執完會食

fairwood 唔錯

你同你樓上個絲打返屋企食狗糧啦。。。

剎利亞牛排都幾好食

Itamomo 真心

你三個可以組隊狗糧團

間中去旺角會食花園餐廳 其實唔特別好食 係夠大份 味道又正常

食過
唔差既...

太子金翠

西環有間尼斯餐廳唔錯

有一次叫左5成西冷
d筋多到食唔落。。。

睇落好似幾平

將貨就價黎講算係咁

識食梗係食 智多星！

100蚊budget咁撚少 你老母食BBQ果D啦

仲要咁串 我屌你老母

金鳳

自己煮啦

100蚊你返屋企食屎算啦

165蚊喎

哥登堡

100蚊筆直你想食到啲乜靚牛排

太子第尾牛扒

太子有間係好高汁，就係警署後面瑪麗蓮，成個set都唔駛$150

識食呀師兄

得個一百蚊仲嫌三嫌四

港式扒房黎講牛屋幾ok

求其金鳳算啦

莎樂美啲扒垃圾 牛同豬都係鬆肉粉味，嗱撚到阿婆都食到

儲起佢好撚過啦

agger
呢間平得黎算係咁

金鳳啦

100蚊就算撚數啦屌

得一百蚊仲叫人食狗飯

300都唔係好掂

大快活

金翠

飛鷹

第尾

寶露

Café de Coral

豪一

紅茶冰室

自己煮

100蚊食屎算啦

Cafe de coral

冇錢就咪撚食啦,重要咁閪串

飛鷹點睇

哥登保

長沙灣智多星

pepper lunch

科大金兜🤤

尖東Under Vacuum

慢煮安格斯牛三文治
48蚊

宇宙最強

金鳳屌打花園

後街